佛家中人係咪多數都好貪心？

荃灣芙蓉山虛雲和尚紀念堂於80年代加建圍牆防範盜賊，侵佔了毗鄰地皮。

………紀念堂早前入稟申請逆權侵佔毗鄰地皮部份業權。

案件今提訊時，法官一度提及自己任執業大律師時，也曾代表芙蓉山另一間寺廟打官司，「唔知你哋佛家地方點解咁多官司？」

代表紀念堂的和尚回答說：「貪心囉！」

你咪貪心囉 偷post狗

垃圾狗一隻